最近分咗手嘅你係飛人定俾人飛

被人飛
飛人

轉身射個三分波